[遲左啲唔好意思]17-18 乙組女神半程總結 湯洛雯確係超班既...

首循環總結:
榜首湯洛雯唔單止係全勝贏晒17場,仲睇埋佢既攻防數據都可以用華麗甚至可怕黎形容,係媲比哥帥既曼城,相信佢會一路lead住,帶領後面幾條女來季升上甲組架啦

至於爭附加賽果邊就非常激烈,賴慰玲同蘇麗珊有一個可能會無得直接升班要打附加賽,至於附加賽尾席暫時黎講,勞嘉怡,周慧敏同菊梓喬分數上較接近,目測佢地下半季會係明顯競爭對手

而乙組最後4位係需要淘汰出聯賽系統.,咁陳婉婷同陳寶珊生存機會渺茫,而醜聞浪接浪既何雁詩都唔太樂觀,至於歐鎧淳被近期METOO風暴影響下,運動員身份既佢要追上安全區既三分距離都談何容易啦,下半季佢地自求多福,個人唔睇好

另附半季橫向聯賽排名走勢表,多謝呢半季以黎一直或者間唔中都有入過黎參與過下既巴打既支持